沉住氣， 小心受人挑釁， 變相推無意義post

沉住氣， 小心受人挑釁， 變相推無意義post